[終極對決]鄭俊弘vs陳奕迅

高音: 牙Fred勝
中音: 平手
低音: Eason小勝
台風: 牙Fred大勝
玩樂器: 牙Fred勝
演出經驗: Eason勝
歌曲: 牙Fred既首本名曲投降吧 同 Eason既明年今日，不相伯仲，打和

正皮: 牙Fred
負皮: Eason

贏一粒

2:1
完場

睾丸：Fred 大勝

牙你老味

牙Fred無得輸😅

牙fred係眾望所歸

新一代歌神 fred

飲食: 一個食硬c 一個食淫K
E神完勝

髮線：Fred小勝

牙fred好尾機

牙fred大勝

艾粒牙 fat

Fred

牙Fred 一生推

投降吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣

大家咁落力 呢舖打和

講經咩

捉樓上同樓下所有人全家死絕

呃正皮

玩捉衣因牙

牙fred bb

e神讓一球都贏

牙Fred

咁開心 打和喇

單春比人炒

下個post應該牙free對周姐撚

可以挑戰亞洲區外一啲世界性選手未

明日我一個去面對風吹雨打
縱使枯萎也不牽掛

curry

假膠
單丸 大炒 8:1啦

牙flirt 贏

牙你老母咩

牙flirt世界第一

輸在粒丸
利申 eason fans

Eason : 投降吧~我沒有辦法

呀...so bad

正想講

獨到

無能力讓丸生還

單丸真係慘

“牙fred”兩個字讀出黎，會唔會比人笑？

牙Fred [+1]
Eason [-1]

屌你老味睪丸

Bosco當年都秒殺eason啦
依家bosco走左 fred仔坐大本營
唔洗多講啦

好懷念波士高

專登入黎睇咩事
原係係輸唱功 我仲係輸粒丸

Eason啲高音勁到
淨喺首浮誇都完爆
首本名曲點只一首
就算喺都唔喺用明年今日做代表

明年今日做代表都有問題？

幾撚多首都輸

好mean

投降吧>>>>>all

eason點夠牙fat黎牙

假膠定真心

2:1 eason邊有得比

樓主係耳機有問題定隻耳有問題

你個腦有問題

Eason一粒睪丸都拎多獎過呀fred
佢粒睪丸算唔算含金量高啲?

牙fat剩係個樣都贏九條街啦

你用睪丸唱歌㗎？

咪係 唔通k歌之王咩
比波士高完爆

牙flirt 十卜

個post咩撚嘢事
牙你老母

( Show Blocked User - 乳不驚人誓不休 )

牙flirt輕鬆領先

long long聲
幾好聽

Ar Flat Ho ball !!!

Fred完勝

Ball vs Balls

😂😂😛👍🏻

贏你一個s

我覺得所有方面牙fat 都大勝個單春佬

牙fred ho ball 陳奕迅呢d新人都好意思拎出黎同fred神鬥

二比一完場

邊有得鬥